[人美心美] IZ*ONE偷偷抹淚！見面會遇到到坐輪椅來的小粉絲

4月7日IZ*ONE在首爾舉辦粉絲簽名會時，出現了一位略顯獨特的小粉絲。 從背面看應該是個小女孩，坐在輪椅上和成員們一一互動。

據當時在場的粉絲透露，因為女孩身體不便，是由父親代為參加見面會的招募，帶著小孩走了6小時的路才來到現場。 雖然在後面看不到小女孩的表情，但看到喜歡的姐姐們就在面前一定很開心吧！

李彩演一直帶著開心的笑容跟她說話，還不時對她豎起大拇指，最後和她拉勾勾：

一直到小粉絲移動到下一位成員的位置，李彩演才讓淚水流下來，看來她也因為小粉絲而受到不少感動呢T^T

IZONE小姐姐們真係個好好既榜樣 覺得自己無飯錯人好能想哭..

彩演演

佢真係喊緊?似係忍唔住笑咁嘅

人不美心美

個個都對個妹妹勁好

笑咗，準備落地獄

哭左...越黎越鍾意牙演..

最尾嗰張幾靚

學友好能mean

有內在美